點解有養狗果D屋企可以咁撚臭?

次次經過佢地屋企都要閉氣 係門口都可以聞到佢間屋陣狗屎味
入面果D住客一行出黎又係成身狗屎味
究竟有冇清潔過架屌
幾隻狗平時又日撚日係度吠嘈住哂 應該立法全香港大廈都唔比養狗先得

結論: 大廈養狗正HiHi

仲有，佢地搭完架升降機

一入去，臭到仆街

究竟佢地知唔知自己好撚臭

貓完勝

人地經過你條死毒撚屋企咪又係要小心你d毒氣

臭狗撚嬲嬲豬 知唔知你同你間屋都好撚臭啊

有啲真係臭到仆街 但有啲又無咩味 我覺得係主人問題

食糧唔同,令到狗隻健康就好少有味

衛生問題,有d人屋企好大陣狗尿味,應該係拖得唔乾淨

狗養狗

因為佢地自己個身都係咁臭